今日我發左個夢 但係個夢到 我明白左樣野

我諗好多人都發左個惡夢...一個會令人好驚嘅夢

生於亂世 大家都有責任去保護自己嘅屋企

大家都有自己嘅方法 只要目標相同 大家就係同路人

野餐嘅時候 勇嘅可以去前線...驚嘅咪企後面派物資比人..唔係香港嘅或者番唔到黎嘅 咪做文宣 share資訊比外國人睇 每個人都會有自己嘅位置

唔係野餐嘅時候 咪一齊做下啲不合作運動 低成本效益高

經過左呢幾日 我最憎嘅就只有個啲繼續飲飲食食 活係平行時空 一句野都冇講過 當冇事發生過嘅人

你地冇資格做香港人 亦都冇資格做人

條路未到盡頭 番到屋企沖個涼訓一訓 醒左之後我地街頭見 地鐵站見 香港見

對我自己而言我體會到幾隻字 一息尚存 希望不滅 保護家園 至死方休

係呀，6月9日，可以有人唔知有遊行，我覺得都唔緊要，總有人真係唔睇新聞。不過到呢一刻，都真係仍然可以有「朋友」完全置身事外，唔知點解，我唔想同佢地對話。

邊啲係益友 邊啲係損友 其實呢幾日真係分得清

整合左做短既msg 大家可以幫手share出去嘛

大家可能未必敢衝，唔敢整武器驚班狗升級武力
但係大家可以學整盾牌，而唔係用頭盔 水樽 遮 去硬食班狗既攻擊
基本上 盾可以擋到膠子彈 警棍 部分既傷害 唔洗硬食曬

唔敢衝既你亦都可以係後方整盾 保護好前線 減低傷亡 我地先至贏到架
整盾可以保護到大家 又唔會話比藉口班狗升級武力

大家一齊spread 開佢 唔好再硬食傷害啦 班狗越嚟越狼死架啦

40秒開始睇製作